敖卓軒：眾志不偏袒任何一位政治領袖

上星期我接受了BBC越南新聞部的訪問，討論「港版國安法」危機以及香港人把民主運動與國際社會扣連的重要性。記者特別問到我對總統的看法時，我完整回應的中文翻譯如下：「我們在華盛頓尋求跨黨派支持香港。我不認為特朗普先生的角色太重要。我認為無論特朗普先生存在與否，大多數美國人都會理解堅持對抗中國暴政的重要性。」這段話我表達得不夠清晰，其原意實為指出共和、民主兩黨早已對香港取態有共識。的確，眾志團隊多年來均有努力在這方面與橫跨政治光譜的人士會面和合作。

同時，面對中共龐大網上輿論機器的抹黑，我們也希望外界不會誤以為香港人偏袒美國任何一個政治派系，而是看到香港人正在追求美國整體所代表的核心價值。因此，我對於前天英國《衛報》一篇描述運動為刻意吹捧特朗普的報導作出了公開批評。我理解在目前去中心化的「無大台」局面中，抗爭者對於無論在本地或海外的事態都各有不同判斷。惟就以上兩件事傳達這個訊息時，我基於未能充分反映香港人主流的看法，將有所反思。

此外，我雖然一直以 Twitter 作為面對公眾的主要途徑，但昨天在另一個平台極不友善地反駁了針對眾志成員是「中共扶植的間諜」的失實指控，措詞卻冒犯了其他人，我就此致上最深的歉意。國際連結的路漫長遙遠，公眾對形勢的判斷自然也因應時局變化、各人位置而有差異。展望未來，我希望能更積極地參與有關路線分歧的理性討論，思考如何在爭取國際社會與香港人同行之餘，亦能與國際社會其他被打壓的人民同行，忠於我們提倡的理念，開拓對光復後香港的想像。感謝各位這段時間的提醒，共勉之。

我好似理解錯左？

我們也希望外界不會誤以為香港人偏袒美國任何一個政治派系，而是看到香港人正在追求美國整體所代表的核心價值。

對我黎講眾志要周庭 gphone 羅冠聰就得
其它都唔只一次賣隊友
之前日本登報同今次單野

我們在華盛頓尋求跨黨派支持香港。我不認為特朗普先生的角色太重要。我認為無論特朗普先生存在與否，大多數美國人都會理解堅持對抗中國暴政的重要性。」

收皮啦，而家唔止trump，係成個政府都係反共
你憑咩認為拜登會同trump一樣咁反共，你識佢？ 憑乜嘢？？民主黨反共又唔代表拜登又反共，咩兩黨共識喎，我淨係知民主黨好撚多左膠阻住晒
既然而家已經確定trump係一個會對付中共人選咁點解仲要揀個未知數人物

養鬼千日，用在一時

收皮啦
偏袒代表要屈鳩香港支持Trump嘅係far right
代表要屈鳩Trump 無視人權啊
含撚啦敖狗
你好彩係眾志成員有得stay喺DC先有資格lobby咋
唔係好似之峰周庭甚至泛民，先有歷練再被邀請去lobby
唔係眾志成員你乜撚都唔係啊

我不認為特朗普先生的角色太重要

你點撚樣唔偏袒任何一位政治領袖?
總知依家覺得你有問題就係"中共龐大網上輿論機器的抹黑"
狗改不了食屎
總知眾志/佢本人代表眾志take side就得
其他人就唔得啦

收皮啦屎忽鬼！自己屈手足係極右就話係五毛屈你，你當我地盲架？

明明自己講完pro trump就係far right
言下之意即係侵係有問題唔理人權
依家就屈質疑佢既都係"中共龐大網上輿論機器的抹黑"
嘩屌你老母聖人黎
唔撚批評得
邊個唔跟佢路線反侵就係抹黑
好撚大口氣

真係小人得志

佢呢個算唔算係政治觸覺偏低

佢憑乜嘢咁大口氣
佢個身份根本唔係佢自己嘅歷練所爭取返嚟
純粹係眾志賜俾佢
連泛民啲19社區主任都不如
完全唔了解香港示威嘅民情
佢完全無資格stay喺DC lobby

總知無論如何都係你理解有偏差
成件事唔存在眾志偏袒任何一位政治領袖
所謂指控都係子虛烏有
如果有任何人士理解到其他野，係閣下理解問題
我重申我無做錯，唔需要道歉

係咪好熟口面呢

佢都唔接受批評
唔覺自己有問題

呢條廢物仲係到獻世

收嗲啦佩洛西隻狗

因為佢係美國讀書
又咁岩係眾志人囉
所以就可以代表哂全香港人
依家仲可以話返你地轉頭

Twitter上熱狗係煩，但唔需要你用眾志個名公開同specific咁同你口中 small but vocal far-right pro trump嘅香港人割席。知唔知點解不割席係口號之一啊，因為一割好易割撚錯人啊。你咁講唔係淨係割緊熱狗，仲係割埋pro trump嘅普通示威者

如果係small既話，根本唔洗理佢
twitter一路都多熱狗，又有幾多人理佢？
講得出口即係有目的，係咩目的佢自己知
根本唔撚存在我地理解錯誤

佢段訪問嘅「完整回應」仲要冇quote埋佢屌侵反人權嗰part

source?

屌收皮啦

我重申呈請：你不代表我。

清*

我想講大部分所謂pro trump，
都係見到早幾年biden同obama賣台賣港，同中共有利益關係，信唔過Biden先支持個而家有係香港問題做緊野既。

Exactly
That’s why 佢只係死好命
佢其實完全冇資格去代表我哋去lobby

明明見佢twitter屌批評佢嘅人就係熱狗㗎？

而家代表全香港人割侵

仲屈全香港人右翼阿五毛

智商偏低

面對中共龐大網上輿論機器的抹黑

得啦 全部人都係五毛

識你老鼠咩契弟

而家冇大台

唔認同佢就係支那派既五毛
係抹黑

侵一定反共
拜登就唔知係咪得把口

眾志偏袒民主派同佩洛西
都無人屌佢哋

做乜佢哋要屌人親侵呢？

外面啲鬼佬鬧緊眾志親trump極右

香港就鬧緊眾志反trump左膠

係咪咁

等睇五味冰火，威猛的巨龍，李商隱晦，海狗先生入嚟吠

連公關都唔做好
人地點出你有問題就spin去中共機器

on9屌佢就係五毛中共輿論機器
同連登成日屈毛一樣
你話冇眾志打手係度你搵鬼信

其實佢做lobby有冇人工？
佢話自己貢獻好大，佢係做義工定有人工？
有人工點解可以串成咁？

偏袒
好大既口氣
你有咩資格用呢個字 識分莊閒未

我認為你的角色不太重要 過主啦

成班中箭仔都係冚家產黎

直情係智商偏低

同埋人地叫
PRESIDENT Trump

完全唔尊重人地既Constitution

就算係義工咁又點
就算佢係黃之鋒
就算佢係周庭
就算佢係岳義士
就憑佢咁嘅態度
就憑佢對住媒體嚴重歪曲
全香港二百萬人都一定會屌到佢仆街

sunny同立場姐姐：仆街中伏

屌你啦即係而家屌鳩你嘅就係中共機器
咁你真係抵屌呀嘛傻閪
唔好賴啦
而家屌你因為你太撚驕傲自大

眾智仔公關不嬲都垃圾級
上至Gphone下至敖狗都係Mk仔咁開口就得罪人
仲要眾籌俾佢地國際遊說屌票

認真
其實佢係乜水嚟

你話人極右就得，人話你共謀就發脾氣

希望你下次講野小心d

唔偏袒你ig story出嗰d乜野黎
唉好心啦
國際線已經無人
麻煩做好少少
尊重返香港嘅同路人
唔好咁自把自為

story cap低哂 你繼續9up

光復香港駐美參謀/民主黨（美/港）聯絡主任/高等和理非歷史學者/回歸民主中國辦主任/監察極右勇武將軍

之前台灣單野其實都好低級錯誤
估唔到gphone都咁

冇下次
呢D人好應該拉落台，比眾志一個提醒

唔好鬥黃
你地咁鬥法邊個投比民主黨入去抗爭呀!!!!!

香港反法西斯（ANTIFAscist）外交部長

其實講唔偏袒任何一個成員咪得囉 屌你老母死都要加乜撚嘢領袖 有冇咁撚恨做啊

佢話香港手足極右喎

反敖卓軒=五毛
唔多講

戇鳩仔 以為自己把口好撚掂靠佢一個打國際戰線咁
係靠手足啲血淚咋屌你老母

連話自己付出多過你地千萬倍依啲說話都講得出
比依啲撚樣上到位又係會第個十一哥之流

唔該gphone 見到嘅快快手割走呢啲負資產
難得近依一年先對你地觀感好返 依家又可以一鋪清袋了

佢自己諗法姐嗰d
講真佢自己政治立場係點我唔撚理
只係叫佢留意返自己身份
唔好用香港人名義推自己agenda

事後講咩都冇用 點解連登仔要搞分化 唔團結 各有各做兄弟爬山各自努力呀

堆香港左膠真係好撚煩
要清鳩算佢地
日撚日出去倒米

收皮啦5毛

呢單係咪不了了之咗

可以點
佢又道左歉
台灣又再講左野
無啦
都係要佢自己生性

問題就係佢用眾志身分嚟推佢「個人意見」

同埋睇唔過眼radical left 做既on9野

有無人狙擊lausan

你走啦

印象中道歉嗰個係方仲賢？

Gphone都唔係第一次啦
就算佢依幾日屌肥佬黎單嘢
都Feel到佢地班眾智仔幾自大啦

"大佬啊，黃之鋒打國際線梗係靠眾志，或廣泛地講就係靠香港人"

係都要幫眾智攞個Credit
靠香港人咪靠香港人囉
光環都唔撚識呃

理性討論？

共匪就共匪啦屌你老母，想搞爛香港既國際關係。
你眾志當自己係邊位，可以批評美國總統？
連自己係國際政治既地位都唔楚，係到指手劃腳，
一係就政治零蛋既垃圾，一係就共匪。
收檔啦。

肥佬黎一人一信係害死國際線
依家呢條垃圾就唔係害死國際線

嗰個好似開宗名義話自己就係左翼？

我正式與眾志割蓆

張崑陽有say sorry

屌 連我平時咁幫泛民都屌鳩佢

擺明就係佢既問題

極度懷疑

呢條友潛入眾志 搞破壞

自大 屌侵 目中無人

係呀
呢d麻煩過眾志呢d好撚多倍
佢地好多運動一開始已經話行錯路線應該行左翼路線嗰d
好撚柒煩

起碼要同美國人出返篇野解釋

條敖犬不代表我

睇住兒登仔教眾志打國際線就好笑

人地諗住唔偏袒，由得兩黨鬥黃
你哋就話死都要攬trump

唔會原諒 898

死dc9返影視台啦

自稱左翼
都冇敖生借眾志同我地既錢去打番我地做極右 咁危險

佢用香港手足既血汗生命去DC見大人物
然後話番香港手足係極右 喎

佢反Trump我話之佢

屌⋯⋯
抗共不分左右，點解左膠咁撚鍾意騎劫人地嘅運動

將有所反思

收撚皮喇 撚樣
俾人屌到上天花板先係度扮死狗
一D國際視野都冇 以為見下外國元首就可以上神枱
你識條柒咩屌你 唔撚係有Obama同Biden支那依家可以咁惡
BLM單野見到obama都覺得噁心 民主黨係好人? 傻撚左
做左8年任內發生過Ferguson riot 咪又係出national guard
佢搞mass surveillance, prism單野, 民主黨收支那錢都未撚同佢計
Trump not so important? Biden贏左你跪係度含柒都冇撚用
trump搞MAGA同光復香港有咩分別? (唔係冇但本質差唔多)

一路都唔出聲 屌你老母眾志
你去係幫手lobby, sell慘情,吹雞,班馬打柒支那
你唔撚係民意代表呀屌你
我唔係pro trump or pro biden 我係ANTI支那
歡迎屌我分化係熱狗 無撚任歡迎

特朗普先生

扮低威嗰陣仲要串一串特朗普 好撚肉酸

弱智出少句聲 thx

佢撚係唔偏袒？
日日屌共和黨候選人

唔係 你唔明
呢d真左翼黎
同眾志呢d完全唔同

即係依家仲未反思，得閒先反思thx

香港無幾多機會
無下次
唔該佢即刻收皮
向眾志請辭

屌你老母

佢代表香港人割侵阿

兩毛狗

無下次

唔出篇野同美國道歉就係日日追擊佢

唔玩雙重標準點樣做左膠軍師

唔係話佢係義工就可以串柒柒
而係佢如果係收人工做野咁就係本份，好意思串？

佢鬼係義工收眾志人工做研究架

退黨切腹謝罪把啦 仲有IG呢

打緊國際線唔只眾志一個
都唔係佢地最早做。
佢點代表香港人？

最重要係我聽親眾志打國際線地區係左癌集中地歐洲
真係要攬住trump打歐洲線？

原來仲要有錢收....
收香港人錢出賣香港人

入錢入錢入錢

邊個話要攬侵
係咪唔可以做世界仔
雲伯同佢班狗上twitter亂講野我地都會屌

Cut 左課金

領袖？乜咁抬舉呀

咪係
我都支持侵呀
我都反dementia joe呀
但我唔會係twitter咁樣講野囉
更加唔會係出面公開lobby既時候講囉
以香港人既身份去推進自己agenda
咁仲唔係出賣香港人?

唔洗講咁多廢話啦
退黨啦

抹黑支持侵既香港人係極右 只係香港極少數人 我屌你老母啦

利申 本身就block鳩咗你個柒頭

仲講嘢串串貢，冇撚啲悔意
如果眾志唔交代好 就唔會再支持眾志

收嗲啦你邊位呀

真係唔覺，政治就係咁。
如果拋棄一個人可以獲得更多人開聲支持，我絕對支持口頭上拋棄。

好
等外國100%反侵先

共和黨支持者佔美國一半人口

歐洲嗰邊真係少人反侵？

用返眾志自己既講法
係美國支持反對侵都係5050
點解依家走黎屌美國總統?
係咪想放棄另外個50%潛在支持者?

clinton 仲想賣撚咗台灣畀支那添 clinton上台台灣就係咁先

越兜越柒

呢班根本bootlicker黎

好撚大口氣 同連登仔一樣都係笑死人

而家美國個總統仲係侵
拋棄一個明面上美國最大權力既人

厲害了，我的国

滿意未啊共匪敖卓軒

屌 美國總統就睇返美國啦
同埋都話唔係撐侵
唔等於割同屌

眾志自己都強調美國戰線要bipartisam，而家拉去講歐洲jm9？

黃之鋒咪一擔擔，去韓國鬧人哋總理，上Twitter 又屌人哋勒邦，根本就喺度周圍辣火頭，完全唔明點解要咁做

其實敖卓軒對反送中有咪貢獻？真係以為自己係大台？小人得志就係度屈人地係far right, 仲話其他人冇付出...

收啦

美國嗰邊
共和黨，民主黨已經將香港問題中國問題放咗上枱
而家都係選舉大議題。兩個候選人已經無得退縮。
一退就俾對家屌親中。
已經係一個雪球咁越滾越大，
所以共和黨支持者會唔會因為一個香港組織唔支持trump去反香港？

眾志而家應該去其他地方推下一個雪球
而唔係追住個雪球叫囂

屌po主老母!

‪再推 內部鬥爭？‬
收撚埋佢啦 ‬

‪佢地屌Trumps vs 你屌眾志，你仲難睇過眾志。‬
‪佢係對外，你系槍口對內。‬

你去到華盛頓再講啦loser

岩 冇人叫你解釋就低調處理算啦 係要玩火

咁咪即係你都認同係唔需要TAKE SIDE囉
敖卓軒依家用眾志牌頭代表香港人講到香港有極右支持侵勢力喎
現實根本唔係咁
又講到侵唔係幾重要，咁既然你係出去做lobbying，你係應該用咁既手法去處理件事？
今次最大問題係，佢係訪問講既野根本係佢平時既立埸黎，而唔係以lobbying既角度去做
即係佢係食手足人血饅頭去further自己既agenda

無留意呢條友言論，仲未炒？

唔偏袒但幫Pete Buttegieg助選

可唔可以唔好定時定候有條自以為軍師既衝出黎柒呀 年年都係咁撚樣

唔偏袒但係眾志屌Trump屌右派屈人極右

敖卓軒表示自己無做過
係你地理解錯誤
唔會就事件道歉or whatsoever

你都好唔小心喎咁

收編一個 = 成個組織公信力玩完

Gphone 慎選隊友呀

成個眾志都係咁架啦

屌佢老母 仲要串到講咩佢貢獻多過全部人「加埋」

呢條友好柒

個問題係敖卓軒本人 （唔針對其他成員）
想代表全香港人死攬民主黨wor

想問唔偏袒得去邊

拆鳩佢大台啦

陶傑係光明頂剷左膠屌奧巴馬，

都話叫大家唔好去人地Twitter屌

twitter舉報仇恨言論

有種俾錢請人打劫自己嘅感覺

唔知玩個人崇拜定幫香港
抗爭左成年
除左佢同林朗彥
無乜印象有邊個會公開J自己上頭版
佢身有屎，fb已private

同林朗彥借眾籌錢刷自己design portfolio一撚樣

香港眾志林朗彦 拎香港人錢去打飛機 仲要del comment

好自我

收皮啦 倒米就係倒米啦
你咁講嘅話又唔見你屌下拜登屌下佩洛西？
眾志敢唔敢屌佢地先

得罪講句
熱狗支持者大多連政治光譜都未搞得清，邊有far唔far right
而家支持Trump因為佢POTUS之嘛，就係咁簡單

你畀左幾多錢呀傻閪？人地付出時間做lobbying,有無袋過你一蚊？

其實係咪仲有好多香港人唔知頭知路 走去捐錢比班中箭仔? 係既就要善意提提佢地同廣傳喇

不偏袒任何一位政治領袖 但又話Trump is not so important 哭撚左 靠呢啲人打國際線就死得講呢啲有立場既野 好心戴翻個頭盔話純屬個人意見 不代表眾志/香港人立場先啦

戰狼式lobbying

畀左錢先屌得？
做錯野但付出左時間就大曬？

gOoDEsT lOgIc eVEr

紅色大字=真理

我喺twitter仲見到有人叫人unfo眾志同G鋒
真係痴線

講緊眾志你就講埋熱狗

護主唔係咁護架傻豬

認真 唔好搞楊明間燉湯舖

支持陳梓維更上一層 今年9月參選九西立法會直選

想洗底？

咁就唔好眾籌問香港人拎錢啦

唔割
好自為之啦

連登都大把乘機屌晒成個眾志啦
但呢個係敖卓軒無端白事自己搞壇嘢畀人當子彈
仲要到而家都唔係真心覺得自己用眾志個名表達個人意見係有問題
呢件事眾志唔正面回應處理好佢只會破壞埋大家對眾志嘅信任

護乜撚主我有攬條柒頭咩？